可惜我 不似墨飛特

對飛斯天生敏感

你返你個印度食蕉啦電競仔
衰就一次就本pair
好撚型?
我剩係知你真係愛香港
就點都唔會打LOL
因為民主派仆街你就走去打機?
收皮啦中學雞
唔洗覆我啦單機啦你

原來樓豬係油頭毒撚 屌你老母